點解紅磡轉車要跑過對面

都未有車，又無乜人